連登越黎越似00後版本既baby condom

買飯俾條仔食俾佢屌到飛起

咁撚樣「離奇」既00後愛情post
都咁多人感情專家咁款去開導人
仲要個個留言幾百個like，
唔講以為去左babycondom或者咩bitchy exchange啊屌

俾著以前係高登 個個假膠覆算啦

一句：高登邊有真絲打都撚化左條友

唉 屌 真係一路睇一路笑

好撚荒謬

以前係高登肯定唔會係下面個堆咁既留言
會個個都假膠mode撚化樓豬

屌 好懷念高登仲係毒撚forum個陣

個個都：毒撚撚有女咩

「高登邊有絲架！」

宜家被D狗公，娘娘，叫春港女搞到風氣差曬

時代變
連登抗拒假膠文化

「真心 上面話樓豬嗰啲不如掉轉諗啦
如果你女朋友買飯俾你
但只係唔係你想食嘅嘢
使唔使又鬧人又掉飯落地下
大佬就算唔好食 人地買飯俾你
凍咗叮埋俾你食 算係咁啦
見你無飯食仲話煮個麵你食
真係中意一個人 話知你買乜嘢狗飯
就算買個m記 你都會話好食㗎啦」

哇 屌 咁好心機咁樣覆

mark低先係個word到save 低先，
下次做狗公安慰D女都可以有素材

個個道德撚咁款

太多認真撚
好冇癮

點解連登啲厹可以咁猖狂。。。
呢到又冇pm
對面連圖都冇張都照狗衝
有冇咁飢渴

「呢種人咁你都忍到佢兩年，你既青春就咁浪費同眨值，咁大個自己唸清楚呢個人仲值唔值得行落去」

呢句都好用

溝D有男友既女女，每次安慰佢都出動：
你咁大個自己諗清楚係咪仲值得同呢個人行落去啦

跟住就會好快得米

必要時就留TG，搞掂

岩啊
而且個post個story好撚假膠
居然無人屌佢假膠
認真撚到以為佢地返緊工，職業係社工

可能係 hk01 或晴報 d 記者自己作自己推

我覺得多左好多女人

認真 討論唔係好事咩

以前05 06 件既高登都無咩人開愛情post
而家連登個名仲響過舊時高登
而家d 妓者係都拎連登用黎做"網民回應", 分分鐘街邊d 阿伯都知咩係連登
以前上高登要收收埋埋唔比得人知
而家個個都講: 你有無上連登睇乜乜乜
而家連登係人都識, 咩post 都有唔出奇

最弊認真post又少左呢

以前高登好多認真學術post

可能 人地唔係假膠 係真係有問題。。

剛剛見到個 強姦都求助

已經分唔到你真心定係。。。

已經變撚左論壇版FACEBOOK,冇晒獨特性
反而舊登啲人走晒好睇返
利申兩邊走

覺 連登=普通forum

高登大家都有腦

連登 真係怕

要怪就怪林早洩搞咁撚多野
屌你老母, 還我肥v

係多左女人，以前5p個啲人種轉左上連登
連登變左香港主流討論區
人多自然變左劣幣驅逐良幣

得返波台有高登味道

唉各有各文化啦，但連登啲回覆有時又真係睇到人燥，唔係「女人係雞」就係呢啲專家上身

利申兩邊走，以前上高登睇故追post又一日